[記招錄音機]有冇人發覺林鄭同張建宗係無夾過

林鄭既言詞好強硬

但張建宗只係用示威者同埋不合作運動

光復香港，時代革命

我覺得張建宗譴責示威者譴責得好hea

根本各有各講

張司長身在曹營

陳茂波就自己9up經濟

想話比香港人知繼續做奴隸就岩

同兩個司長根本就冇夾過

牙宗已經係講急口令咁講

張建宗連癌都出定，佢不知幾想走

林鄭都晤做得長，建宗仲有大把日子

可能開始信有報應

人之將死⋯

hea左咁多年到準備un un腳退休先整單咁嘅野俾佢

我幾希望佢講一句, I am ironman, 之後講真相爆大獲

經濟下行用示威轉移視線

咁真係不得了

一個黑面一個白面
到最後推張建宗做特首都易d
不過都係中央棋子

張建宗,波叔擺明比老雞迫去記者會

做project 咁，每個人做一part ，然後砌埋就算

最尾居然係張建宗發話